性價比黎講,P記係未最好選擇?

諗住平時早上7-9或晚8-9做。

唔嫌多人既話的確最抵屌既

如果你淨係早上去就一定性價比高
夜晚6-9點同嘉年華無分別

而家p記班人都冇咁撚煩，一埋黎sell淨係講句唔洗，就冇再煩過我

垃圾窮撚聚集地